內地母放任2小孩踢電影銀幕 戲院需停開半個月

內地有家長帶兩名小孩去看電影時，放任他們不斷大力踢銀幕，導致受損部分無法使用。網圖

內地「十一」黃金周長假期間，不少人都湧到戲院看電影。不過，海南省海口市有一名家長近日帶兩名小孩去看電影時，竟放任他們不斷大力踢銀幕，導致受損部分無法使用，戲院半個月內亦無法開放，損失慘重！

當地一段閉路電視片段在網上瘋傳，影片中可見，有兩名小孩在影廳內的空座位上爬來爬去，其中一人更對銀幕又打又踢，而他們的家長沒有出現在畫面上，全程竟也沒有阻止這兩名「破壞王」。

戲院負責人楊先生表示，該場次的票只售出3張，當時的工作人員亦沒有發現銀幕有損壞，只在事後發現銀幕上出現很多腳印，查看閉路電視畫面後事件才曝光。他續指，小孩狂踢銀幕，令銀幕表層的金屬粉脫落，投射上去的影像會變形，而銀幕造價約1萬元人民幣（即約1.2萬港元），製作需時半個月，意味戲院短時間內難以重新開放，損失嚴重。雙方目前正就賠償事宜協商中。

事件曝光後引起網上熱議，不少人都批評該兩名小孩，「怎麼像個野人一樣」、「家長和孩子都是沒家教的」、「什麼讓你覺得，你家小孩禍害別人的東西完全無所謂呢？」、「家長的默許態度，與這個孩子瘋狂的樣子，完美匹配」。

成間戲院得一個House架咩?
咁就要停業半個月?

生番 下下who 下下who

當代花木蘭s

原來戲院都有CCTV

踢兩踢就爛

會咁容易就爛？

同撞車一樣 硬食
一陣上庭 claim 保險你仲煩

大貨係咁

大6貨係咁

他只是個孩子.gif

其實塊銀幕嘅物料真係好易爛 以前掂下都比人屌到仆街

不過造價萬二又好平

中華英雄？

家庭影院銀幕隨時貴到佢

香港靚仔衰極都唔會咁

但係總有人話同大陸一樣

停業半個月捐失+再加埋整個銀幕，呢筆數都幾可觀

香港以前好多咸片戲院都係一個house循環播

生番平常做的事，有咩問題